而家仲有冇人聽 T.M. Revolution 㗎 ( •ิ_• ิ)

最近聽吓albireo，d回憶真係返晒黎喎

zips有冇人記得，gundam shit囉

Preserved Roses

聽到上面兩首又諗起meteor

出道二十週年 (2016年) 推出精選專輯《2020-T.M.Revolution ALL TIME BEST-》，專輯分四盤發行，收錄包括電視節目主題曲、廣告曲及動漫遊戲主題曲合共40首單曲。初回盤附送DVD收錄了名為「2020秒でわかる西川ちゃんの20年(仮)（2020秒了解西川的20年）」的影片，相信會成為樂迷珍藏，而Loppi・HMV限定組則附送T.M.Revolution原創毛巾，絕對是接下來的47都道府縣全國巡演「T.M.R. LIVE REVOLUTION’16」參戰樂迷必備品！是次精選專輯全曲經重新灌錄，亦預定推出高解析音源，樂迷可憑專輯中的PlayPASS密碼下載歌曲至手機，並可免費下載手機應用程式播放，相當方便。

諗起當年第一年自己去comiket，仲係第一次自己出外旅行，超開心

可以時光倒流就好

冇晒人聽TMR？ 咁梗係冇人識ABS啦

繼續上moov煲吓其他回憶先 ，一陣返黎再推

咪住黎多首先

boarding，收錄於專輯『1000000000000』

比較冷門一首，叫fragile，亦收錄喺『1000000000000』(上圖彩色封面) ，唔知點解moov會冇依首 ，未聽過既不妨ok？

宜家西村成個人好似脹左咁

中年發福？

人地操到勁大隻，出埋書

一提就會記起hot limitwhat has been seen cannot be unseen

Under;cover 版 Thunderbird 不解釋
教主嘅歌聲加埋菅野洋子嘅琴聲

無得輸 以前成日loop

勁喎

等聽日去部舊機開返個itune睇當時有幾多佢既碟，記得都唔少

我既回憶只係 TMR，ABS 後期所以冇乜，不過都識幾首

教主
係咪同gackt一齊練

要介紹吓 Gundam Seed 以外嘅歌

收碌喺00年嘅 Suite Season 入面嘅三支單曲
陽炎 月虹 雪幻

Seed 噬魂師 basara

玩過咁多代basara最鍾意呢首

web！of！night！

其實真係幾少

而家係個人名義

曲風唔同咗

2首都唱得好勁

冇咗淺倉大介同井上秋緒

點解會無人post呢首
呢場好正 南哥
seed黎講 最鐘意呢首好有感情

basara

佢啲live都好正! 到左而家都仲覺得佢唱嘅gundam歌係最好聽!

我

收錄於 05 年 Vertical Infinity 入面嘅 白い闇

黎香港未

所有basara歌

第一次見人用泰文做表情
ห้าห้าห้า

以前聽903鄭家輝成日話佢日本八両金

因為個頭似囉！

你地第一首聽佢既係邊首？ 我其中係invoke，同期仲有玉置成實 reason

reason係我第一首jpop btw

我由triple joker果個年代開始聽

我電話仲有好多佢嘅歌,如果佢喺外地開concert一定仆到去

而家都仲會loop

呢首好撚好聽

呢首都好正

首thunderbird

有invoke就梗係要有ignited㗎啦 ，我既最早其中之一

佢啲唱功好勁